# Evaluacion tecnica Inetum

Requisitos para ejecutar el proyecto
* Java 11
* Maven 
* git
* h2 (no es necesario instalar ninguna base de datos)
# Postman collection se encuentra en el proyecto para ser importado y tambien mediante el enlace
https://api.postman.com/collections/12360324-7e9791b9-b61d-49ae-8189-cff5a6443961?access_key=PMAT-01GXXW4SRV7YB3PX705WVXHG4G

https://api.postman.com/collections/12360324-50800e9d-d941-474c-85a9-a4c697aa8d05?access_key=PMAT-01GXXW6C0H5FGAMS4JH4JNDC0R
## Evaluacion Analitica

La evaluacion analitica se encuentra en la carpeta `test`
dentro del package: `com/inetum/evaluaciontecnica/evaluacion`
